Тестовое задание.
Обязательная часть:
Реализовать приложение, которое осуществляет передачу больших объемов данных (например файлов) через систему обмена сообщениями NATS (https://nats.io/)
Приложение должно состоять из 2х сервисов Reader и Writer, которые можно запустить на разных серверах
(Для тестирования можно запускать 2 сервиса на одной машине, главное чтобы использовался выбранный транспорт, в данном случае NATS)
Реализация HTTP части в виде REST API - не обязательна.
Сервис Reader должен осуществлять чтение и передачу данных по заранее выбранному транспорту.
Сервис Writer должен принимать данные от сервиса Reader, обрабатывать их и сохранять.
Сами сервисы можно реализовать без использования фреймворков - nest.js или подобного.
Дополнительно (по возможности):
1. Обработать ситуацию, когда сервис Reader отправляет сервису Writer больше данных, чем тот может обработать.
Для примера, перед записью в сервисе Writer обрабатывайте входящие данные с помощью этого метода:
const processData = (data) => {
return new Promise(resolve => {
setTimeout(() => {
resolve(data);
}, 500);
});
};
2. Реализовать поддержку различных видов транспорта (например websockets)
(Возможно дополнительно поддержать обработку различных видов данных)
3. Покрыть тестами

**Решение**

1. Проверьте корректность настроек в файле .env
- SERVER=localhost:4222 - Адрес сервера nast
- WRITER_DIR=writerData - Папка в которую сервис writer будет записывать данные
- QUEUE=queue - название очереди для запросов nats
- API_PORT=3005 - порт для http запросов сервиса reader
- REQUEST_TIMEOUT=1500 - таймаут запросов nats
- WRITER_FAKE_DELAY=500 - искуственная задержка writer для тестов
2. Запустите сервис reader командой `npm run start:reader`
3. Запустите сервис writer командой `npm run start:writer`
4. Сервис поддерживает 2 типа запросов 
- **1** `POST: localhost:3005/text` тело запроса JSON c одним полем message например `{message: 'hello'}`
- Пример ответа `{
    "status": true,
    "time": 509
}` 
- Сервис reader при получении данного запроса отправляет полученное сообщение через nats одному из сервисов writer который записывает сообщение в файл лога `${WRITER_DIR}/incomingMessage.txt` и отправляет ответ сервису reader.
- **2** `POST: localhost:3005/file` тело запроса JSON c одним полем url например `{url: 'http://some.pic.com/pic.jpeg'}`
- Пример ответа `
{
    "status": true,
    "fileName": "writerData\\69\\3a\\16\\5e\\693a1.jpg",
    "time": 11
}
`
- Сервис reader при получении данного запроса скачивает файл в буфер и отправляет его через nats одному из сервисов writer, который генерирует уникальный путь и имя файла на основе результата функции свертки, записывает полученный файл на диск в папку `${WRITER_DIR}/` и в качестве ответа отправляет относительный путь к файлу. **Файл должен быть не больше максимально допустимого размера сообения сервера nats, по умолчанию это 1мб.**

**Дополнительные пункты**
1. Реализовал поддержку распределенной очереди nats для решения данной проблемы. Если сервис witer не справляется с нагрузкой то необходимо запустить дополнительные процессы сервиса.
2. Сделал интерфейс для транспорта и одну реализацию на основе nats, файл `transport.ts`, при необходимости можно добавить еще реализации. И реализовал обработку 2 форматов данных: текстового и бинарного.
3. Написал небольшие тесты для API и ресолверов writer'а. 

